會員濛我立即屌你老母

咪撚推啦屌

ok停5分鐘

woo

你仆街啦去

佢恰我啊屌

教訓佢

幫我

屌哂你地老母呀屌你老母

返屋企食杯麵啦嘈

Weak

你親自先有用

我太善良啦

幫推

幫你老母抆屎啦仆街仔

收嗲啦劉家昌屌你老團攬埋你個弱智仔一齊落地獄啦屌你老母

感謝 但佢勢力好強 你保重

噚晚同女神扑嘢扑到虛脫。。。

Gay

女女叫les

濛

點解唔改名做蝨

點解咁嘅樣

...

點解你老豆唔射你落廁所

誰

傻瓜太多＝劉
濛＝弱

郭富城=弱

濛＝智

智障小兒

呢個又係你fans

求全篇

智障小兒，精神分裂唔係大曬嫁，我屌你都係為你好！明未?

利申：你呢D叫春狗擺明欠屌，舉高個屎忽啦，等你扮女人叫春

紅色超大

邊撚個講

神廢

我愛你

898

我正係識講依句

我而家正式屌你老豆

JM9

佢蝦我

牛高馬大都俾人蝦

more

你好煩

其實點樣儲呢啲gif

去銀行做定期

鬼叫你唔理我

痴撚線港女睇完幻愛去屯門走入輕鐵路軌打卡

撳實嗰gif 圖㩒下載圖片

唔該哥哥

屌你老母乳

咩叫屌你老團

咩樹?

婷

支持牙濛

多謝🙏🏻

改你老味

親愛嘅可愛小提摩，我從2016年便開始深深地愛上你。最近，我注意到你的新皮膚十分阿嬌金屋‧朱唇皓齒‧杏臉桃腮‧小家碧玉‧我見猶憐‧天香國色‧螓首蛾眉‧琪花瑤草‧靡顏膩理‧明眸皓齒‧蘭質蕙心‧姱容修態‧盡態極妍‧花顏月貌‧胡天胡帝‧皓齒明眸‧皓齒蛾眉‧國色天香‧蛾眉皓齒‧沉魚落雁‧閉月羞花。

希望這樣迷人的你會來到我的英雄聯盟帳號裏。

邊個俾你笑

當你有返晨勃嘅感覺
呢個係你回復陽氣嘅先兆

woooo

真

wohooo

劉家昌

你話立即就立即呀
排隊啦屌你

係

你

樓豬好惡

對你唔係咪得

算你啦

到最後你都係揀左佢
好想祝你快樂
但唔想祝你幸福
好想你好似愛佢一樣愛我
我知佢佔左你成大半個人生
佢對你黎講一定好重要
都明既 我都覺得一齊左咁耐唔行到結婚都可惜
但未放低真係唔好再害其他女仔
真係好傷架
唔係個個都好似我咁
比你一次又一次傷害都可以硬食當無事發生架

希望你學好點樣去好好愛人啦

其實妒忌心=慾望=渴求
係搵目標既其中一個方法

你既慾望
比你既自卑心打壓梗
而你自己習慣呢種打壓
所以你潛移默化咁自我拒絕

只要唔傷害人
有慾望係可以接受
亦可以成為改變既動力

每個人性質基本一樣
如果唔係獨特專長
或難道特別高
其實你都可以慢慢一步步
技能獲得

所有人都要經過努力去獲得技能
如：食飯，行路，語言，樂器等

你無動力既原因
就咁睇
係你自己
逃避鍛練自己
用自貶既理由去
降低自己、抬高別人

點解我咁講
因為上面你無講
你妒忌D咩
而你直接自我否定
話自己同人地差距實在太大
究竟大係邊呢？

你完全唔比大家去聆聽你心聲
你知道嗎？
香港都出左個
光纖之父---高錕
個陣絕對無人諗過用光纖傳送信息
因為佢既堅持
我同你先可以係人海忙忙中對話
重要咁快速

人同動物既分別
在於我地有想像力
會幻想
會創造
神一樣既存在
請你唔好再用自卑心態去封閉自己既未來
未來係自己創造
亦係自己想像出黎

You need to have ability to dream
Then make it as a target
You will be change
Implementing the dream
It will be dream come true

你試下由明天開始
問自己點解唔得
唔得係邊
同自己傾下計
你會搵到答案

講返你少少背景先，20歲英國讀書返嚟要酒店隔離。

話說幾日前喺tinder match咗你，傾咗一排之後，今日你話del app跟著留咗tg，但我有野做要遲d先add到，我再禁你已經del咗app，個chat room消失咗，所以上嚟睇吓搵唔搵得返你，碰吓運氣啦。

可以講低你profile寫句野嚟相認。

誠招(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)
猛男靚女陪我傾下偈٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
非典型水瓶座💜💜💜
自問樣👎🏼👍🏻，少肥
鐘意mean, 辱罵
如果你係M底鍾意俾人mean
被人鬧(唔傾咸濕(*¯︶¯*))
歡迎搵我進行激情辱罵ʕ •ᴥ•ʔ
@wahaaaaaaaaaaaa

🙋🏼‍♀️搵男朋友:
30歲女仔, 152瘦底, 樣唔差, 鐘意聽歌，睇戲，行街，食黃店，買野，唱K。
好鍾意狗。

🙆🏻‍♂️對像要求：
搵24-29歲嘅好仔認真發展
一定要專一, 細心，體貼, 脾氣好, 最好寵女友，識氹我開心，夜晚陪到我既人，樣要ok 。
互相尊重, 有穩定工作
可以少煙少酒, 少外協, 走肥要瘦。接受唔到170以下, 冇禮貌, 大男人, 走藍。要深黃。

@kaykaybb

覺唔覺第二張相有啲熟面口

夜啦！快啲去凯覺！

少少

似唔似佢

幫我訓

佢

死大劣仔

非Gay
搵你女朋友大波小爾啦

圖

乜水黎

劣你條j呀嘈

你問大東瓜

靜啦傻鳩子

我條j留咗喺你老竇屎眼

回你老母閪

幫佢收聲

回你老母個閪你老母個閪

塞濛狗條芝士腸入佢個口

想食芝士腸 餵我

我得超級大肉腸

你老母個閪有回音

佢唔撚7比

你阿媽大減價益你阿爸

真係有回音
係有回音
有回音
回音
音

郁佢

@大東瓜

- -?

咪撚傻閪仔啦

比我

比咩

想喺呢個Post度柯篤屎
唔知得唔得呢🙏🏻😅💩

躝啦

圖wo 痴撚線港女話

真 樓主真係好傻閪仔

佢啊

一陣肥龍見到 點搞

扮乜有禮貌啊死癲狗

傻

Pat Pat已準備

掛住我咪講

似咩

無人吼

絕對唔會

我同佢啲圖？

睇撚住便秘

肥龍斬死你啊

似喎-.-

好急尿 唔想落床

床照冇興趣

臭雞

邊個佢

好撚驚

你瀨慣

似佢=.=

口硬？

有冇對照

咁無lu

想要個尿壺

hi咗嗰個big boss

叫肥龍斬埋你

佢見到啦

東哥勁 搞女神手

廢青個口

曳曳豬

個臭雞？

收皮啦劉家昌

幫佢吹

咁益佢

東仔a0

劉家昌好撚惡

唔係

有嘢玩

靜啦濛鳩子

前日先同我講 肺炎冇得屌閪好緊火

屙ed

估中= =

有覆？

佢29年未屌過

沒

屙落神之廢青個口度

喂 靜啦

真是唔係 - -

抄我

30啦

你估中我講個臭雞係邊個==a

躝啦撚樣==

幻愛kaykay

屌佢個口

唔係你之前講果個咩- -

似5似佢😂

邊撚個佢

唔係😂

你又知我咩樣

你望多次張相

口爆佢

咁唔知了

男定女黎

J
J
J

渣ga

望完都唔知= =

陰陽人

開個價

好似喎。。。

你破產

開估

驚佢見到打爆我

餵我先得

打爆你之嘛關我撚事

汪汪

小饅頭

原來你係我是腸狂迷

講未

講

講囉

woohoooo

怎撚樣呀

= =

佢整咗容咩？

點知

無咪一樣樣= =

你又知

起底先記返起

佢好Q

別怪他

乜水

係咩

唔知喎

你d fans

我是腸fans

我是腸係你fans

去左邊

不知道

你d 老友

濛的主人

=____=

我又瞓唔着

好悶 瞓唔着 有冇人陪我傾偈

你入嚟同我傾

唔識同人傾偈

😑

唔撚訓覺

關我撚事

話你呀

關你撚事

仲唔瞓

諗緊一樣開心一樣唔開心嘢

我牙痛仲唔開心
做完家務打幾舖機就去瞓，瞓覺就會忘記痛楚

快睇牙醫

咩嘢

明天預約，不過擔心唔安全，唔可以戴口罩

咩😑

check up啫 牙醫仲驚過你

我諗要洗牙，從來未洗過，睇過一次牙醫

問下做咩

都唔洗得牙

咩做咩

打咩機

唔安全？

aerosol procedures都唔做得啊嘛

砌圖丶Lihkg 跑狗嗰隻，唔明點解隻狗跑去機場

驗腦？

唔喎

痴撚線d英文勁到

和你飛

i do gym and i know thai hand

屌你老母

識狗係跑去機場咩

馬路上咁多行李，唔係跑去機場就係由機場跑出來